建議偽俊開幼稚園 小學 中學 一條龍升讀偽俊

等偽俊仔囡唔駛驚俾人杯葛又方便教出結出公安人士

記住全程全科都用普通話教 同埋多D洗腦紅色教育

等D警犬知道佢支持緊D咩

呂麗乳搖呢？

我成個腦都係個架撞緊埋黎嘅飛機

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

地點去返大陸

呢種要各區開一間仲好
方便各界參與

快D問紅底公司拎BUDGET 順便問埋佢捐地起樓
溫室培育幼苗

黑警係從小陪養

真係要啦 班廢青咁暴力 又話要杯葛尊貴既偽俊兒女
建議係深圳開 舊時深圳都好多港資幼稚園 中小學
等班廢青搞唔到偽俊兒女
同時又可以提供優質既大灣區教育
又可以為未來大灣區工作鋪定後路

最怕讀到小學
公安已經全面取代警隊

5年後講基本法D廣告
會宣傳香港唔需要俾軍費同警察費用 香港無需參軍同加入警隊
下個SHOT就話大愚山好威威 影住已經變咗人柱嘅天壇大佛

深圳好呀最好宿舍都搬埋返去
阿SIR送完仔囡返學 順便叫雞 老婆就去做雞
仔女就俾領導由細屌到大

小學都未讀完就要殺校搶地被逼遷

屌 現實到痴線